7、21

其實小弟到依家都末知當曰係去
老銅定老金！
如果老銅就维園
咁老金係邊度？
同埋咩時間？

推

721個個精神
It's Now or Never